【Alipay滲入校園】逾20學校改用支付寶收費 學生家長擔心資料被送中

聯署支持封殺微信同TikTok

0
0
1

咪同間學校講冇Alipay, 叫佢自己諗辦法

開始比市民用慣電子支付,方便將來推數字貨幣

方便係要用其他嘢交換
免費嘅嘢係最貴
便宜莫貪

呢三個道理個個都聽過，但未必明，明又未必實踐到

有無用google ?

為咗就啲新移民

交學費？同學校講冇支付寶係咪唔使交

有用智能電話, 就等於唔會有私隱
智能電話比你自己仲清楚過自己

Google, Facebook, YouTube, whatsapp, telegram, twitter 入面有無中國國藉員工?? 就算外籍人一樣有支持中國既, 點解又唔擔心資料會俾送中

根本擔心黎都多餘

google 係人地自己揀去用
學校迫用支拿寶係無得揀

死到唔用支拿寶, WE7PAY

係㗎喇，咁你想比美國監控定中國監控，棱鏡響美國叫醜聞，支那根本日日公開監控。美國唔會無啦啦綁架香港人番美國，支那會。美國唔會偷你資料將你評三六九等連銀行都唔比你用，支那會。

你覺得一樣咪一樣

史諾登??

不如諗下自己係咪真係咁多價值俾人監視
依家間間學校都要裝apps收通告交功課, 背後既公司咪又係中資
咁驚就真係唔好留係香港讀書

呢啲野盡做啦，世界無100%安全，但明知有風險而又有相對安全嘅方法點解唔做先？

一定要去到間諜級數先有監控價值？
照你咁講新疆啲人都無俾人監控嘅價值㗎？但新疆咪一樣幾十萬部cam mon住佢地日常生活 有唔妥就送哂佢地入集中營

根本同樣嘅劇本已經喺香港上演緊 係你地呢班「理智」嘅人仲幫支那講好說話

linux 安全過 windows
用 linux 未？

一毛？

啱呀
In the long term we all dead
遲死早死都係死
你唔依家去？

乜撚數字貨幣？
數字？
1234567890？

唔裝唔得
點都要侷你裝
已經有好多學校IT見支那寶方便，統一收錢
問心做家長，只要知道全世界用，就好難抗拒
同埋唔用支那寶，佢都係用黨鐵八達窿
你抵制得邊樣

喺教育tech公司做過，支那寶另外開offer俾教育界，手續費低過好多其他公司

payme唔show我哋，聯絡唔到

paypal學校話afford唔到嗰個rate

雖然我緊係想payme多過支那寶，
但而家hsbc都lai共

如果 windows 賣左俾支那會考慮用 linux

本身用開嘅八達通收得好貴？